IT狗 vs 警犬 得兩樣大家點簡

IT狗
警犬

IT狗有性
警犬冇
IT狗一fane

不如話金融佬vs警犬

向現實低頭
揀警犬

究竟警犬係咪永遠都會輸

射撚死你個仆街